中國人誇大收入幫母親移民 結果全家遭遣返

中國人誇大收入幫母親移民 結果全家遭遣返(圖)

2017-2-2 00:01

【看中國2017年2月2日訊】加拿大有數百萬華人，很多人想把父母接來安度晚年，但因此而造假卻要付出慘痛代價。中國公民、加拿大永久居民唐先生，在擔保母親移民時誇大自己的收入，結果不僅母親未能移民，唐先生自己的移民身份也不保，一家人面臨被遣返的命運。

誇大收入幫母親移民 結果全家遭遣返

據海外中文媒體報導，加拿大聯邦法院表示，2006年5月，唐先生在與加拿大人結婚後，以配偶身份移民加拿大。一年後，他開始擔保母親和姐妹移民。按規定，他的年薪必須超過4萬加元，才能擔保母親和姐妹移民加拿大。

2013年1月，唐的家人成為永久居民。兩年後，移民部發現唐先生擔保家人移民時誇大自己的收入，填寫工作經驗時造假。移民部表示，造假是很嚴重的行為，唐的家人將不再是永久居民。唐表示，他沒造假，是他的移民顧問造假 。

據報導，加拿大政府已經向唐先生發出遣返令，他母親和姐妹也將被遣返回國。唐先生到上訴庭上訴，聲稱他不能回中國。原因是離婚後，他的女伴產下一子。他兒子才兩歲，女伴有病，不能照顧兒子，唐有義務照顧小孩。如果唐回中國，他兒子也要回中國，他希望獲得加拿大政府的同情與人道主義援助。

上訴庭否決了唐先生的上訴請求。隨後，唐到聯邦法院上訴。2017年1月，聯邦法官麥當諾（Justice McDonald）表示，唐上訴失敗。

移民部強調，加拿大永久居民與公民可以擔保兄弟姐妹、孫子、孫女、侄子與侄女移民加拿大，但是對方必須符合一些條件，比如：未婚，是孤兒，未滿18歲等。永久居民與公民還可以擔保其他家人移民加拿大，但是只能在擔保人的所有家人都不是加國永久居民或公民的情況下。

加拿大政府一向嚴懲移民造假，而在2014年推出「快速移民」（Express Entry）政策後，又進一步加大了對「虛假陳述」（misrepresentation）申請者的懲罰。

一旦發現弄虛作假，移民部將有權將申請人驅逐出境，並且離境五年之內不接受申請人新的申請，即便是五年之後又有資格重新申請，弄虛作假的經歷也在移民官考慮範圍之內，獲得批覆也將非常困難]！

申請者最容易濫用加拿大移民製度的9大地方：[/b

加拿大移民部發現申請者最容易濫用移民制度的地方有9處：

1、經驗類/聯邦技術工人在「快速移民」系統上登記虛報資料博得加分，騙取移民申請邀請；

2、經驗類/聯邦技術工人[b]申請人的工作經驗作假；

3、申請新楓葉卡時虛報在加拿大居住時間；

4、入籍申請時虛報在加拿大居住時間；

5、配偶申請造假；

6、假結婚申請移民身份；

7、虛假成績單申請續學簽；

8、付費找人代辦申請，但欠缺IMM5476表格。

9、在為父母/祖父母申請擔保人的時候，最容易出現的則為收入證明作假。

2013年，移民部將申請人的收入提高了30%，並追溯回申請前的3年，令很多收入不高的新移民陷入尷尬的境地，因此有人不惜用非法向私人公司「買稅」的方式「增加」自己的收入。

link:

如果唐回中國，他兒子也要回中國，他希望獲得加拿大政府的同情與人道主義援助。

乜番中國係一件咁慘慘既事黎架 ???

幾時踢埋溫哥華同多倫多市長

返蛆國竟然唔人道

睇佢衰樣都係假結婚過去

楓國啲低技術工種(執貨，flip burger .etc) 既月薪扣埋稅大慨都係得三千多啲
姐係條友打既工唔會高級過呢啲工種
比著我係楓國政府都唔會要呢啲移民啦

美國以前大把假結婚
加拿大點會冇份
華人賤剷咁撚狡猾

做勞動工種就實要
但會留畀黑鬼做囉

比著你係正常虫國人
知道大陸煉獄咁既環境
仲唔快啲走啊？

不過華人不嬲都係賤種
賤不在DNA
賤在文化教育

支那愛國撚出黎講兩句

返中國咁開心

好地地咪冇事，死都要搵著數搵到盡，一申請個老母就出事

回到祖國懷抱 帶埋兒子做支那人

個男人以結婚名義過去
轉個頭就離左婚